覺唔覺得香港依家根本無法治可言？

根本是用法治的裝飾，實際行緊人治
啲法官根本聽阿爺講去判案

無法治可言
有險可守